Распаковка бинарного слепка VFS
===============================

Виртуальная файловая система (англ. virtual file system — VFS) распространённый
подход к построению интерфейса хранилищ и источников данных. Например, procfs,
FUSE, NFS, Samba. Эта задача составлена на основе формата, используемого в
проекте Облако Mail.Ru.

Для решения этой задачи вам предстоит написать преобразователь из бинарного
формата представления дерева файлов и каталогов во внутренние структуры PERL и
JSON.

Бинарный формат
---------------

Дерево сериализовано в последовательность команд. Команда кодируется одним байтом, за ней могут следовать аргументы, в зависимости от типа команды.

* D — создание директории. Любое непустое дерево должно начинаться с этой команды и следующей за ней командой I. За командой следуют следующие аргументы, в указанном порядке:
    + длинна имени директории — 2-х байтное беззнаковое целое, big endian.
    + имя директории — указанное в предыдущем поле число байт, utf8
    + права доступа — 2-х байтное беззнаковое целое, big endian.
* F — создание файла
    + длинна имени файла — 2-х байтное беззнаковое целое, big endian.
    + имя файла — указанное в предыдущем поле число байт, utf8
    + права доступа — 2-х байтное беззнаковое целое, big endian.
    + размер файла — 4-х байтное беззнаковое целое, big endian.
    + sha1 от содержимого файла — 20 байт (не hex!)
* I — спуск по дереву вниз, в директорию, созданную предыдущей командой. Вторая команда в любом не пустом дереве.
* U — подъём по дереву вверх. Подняться на уровень корневой директории можно только в предпоследней команде в последовательности.
* Z — Признак окончания дерева. Должно быть последней командой, в случае пустого дерева — единственной

Права доступа сериализуются по следующему правилу:

* other:
    + execute => 1 бит
    + write   => 2 бит
    + read    => 4 бит
* group
    + execute => 8 бит
    + write   => 16 бит
    + read    => 32 бит
* user
    + execute => 64 бит
    + write   => 128 бит
    + read    => 256 бит

Представление в JSON
--------------------

Пустое дерево сериализуется как пустой объект — «{}» Не пустое дерево представляет собой директорию, содержащую в поле list объекты уровнем ниже — директории и файлы Вложенные директории могут, в свою очередь, содержать вложенные объекты. Пример:

    ```json
    {
       "type" : "directory",
       "name" : "root",
       "mode" : {
          "other" : {
             "execute" : true,
             "read" : true,
             "write" : false
          },
          "user" : {
             "write" : true,
             "execute" : true,
             "read" : true
          },
          "group" : {
             "write" : true,
             "execute" : true,
             "read" : true
          }
       },
       "list" : [
          {
             "type" : "directory",
             "name" : "Документы",
             "mode" : {
                "other" : {
                   "execute" : true,
                   "write" : false,
                   "read" : true
                },
                "group" : {
                   "execute" : true,
                   "write" : true,
                   "read" : true
                },
                "user" : {
                   "execute" : true,
                   "write" : true,
                   "read" : true
                }
             },
             "list" : [
                {
                   "type" : "file",
                   "name" : "предложение о работе.docx",
                   "mode" : {
                      "user" : {
                         "execute" : false,
                         "write" : true,
                         "read" : true
                      },
                      "group" : {
                         "execute" : false,
                         "write" : true,
                         "read" : true
                      },
                      "other" : {
                         "execute" : false,
                         "write" : false,
                         "read" : true
                      }
                   },
                   "size" : 168756,
                   "hash" : "35472bcf3693bee9f3d23f0f07744f2be4741b2c"
                }
             ]
          }
       ]
    }
    ```

Задание
-------

Файлы:
* lib/VFS.pm - место для реализации функции
* bin/vfs_dumper.pl - запуск поиска анаграмм по словарю dict.txt и печать результата.

Тест:
```bash
perl Makefile.PL && make test
```

Напишите функцию для распаковки бинарных данных.

Входные данные для функции:
* Для скрипта vfs_dumper.pl: файл с отпечатком VFS в бинарном формате, примеры вы можете найти в каталоге «data»
* Для функции распаковки: буфер с отпечатком VFS в бинарном формате (строка).

Выходные данные:
* Для скрипта vfs_dumper.pl: JSON описанного выше формата
* Для функции распаковки: хэш аналогичной JSON структуры, для представления true и false используйте JSON::XS::true и JSON::XS::False
